[英國恐襲]米禾爾球迷赤手空拳對三刀客

為好多人爭取時間逃走

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

10連